紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞

再加多碗白飯添

屌又睇到好肚餓

小姐

一隻 兩隻 三隻

支槍唔開得㗎！！！！

加多個椒絲腐乳西瓜，少辣好啦

臨尾個分析好正